#define ACS_ULCORNER	NCURSES_ACS('l') /* upper left corner */
#define ACS_LLCORNER	NCURSES_ACS('m') /* lower left corner */
#define ACS_URCORNER	NCURSES_ACS('k') /* upper right corner */
#define ACS_LRCORNER	NCURSES_ACS('j') /* lower right corner */
#define ACS_LTEE	NCURSES_ACS('t') /* tee pointing right */
#define ACS_RTEE	NCURSES_ACS('u') /* tee pointing left */
#define ACS_BTEE	NCURSES_ACS('v') /* tee pointing up */
#define ACS_TTEE	NCURSES_ACS('w') /* tee pointing down */
#define ACS_HLINE	NCURSES_ACS('q') /* horizontal line */
#define ACS_VLINE	NCURSES_ACS('x') /* vertical line */
#define ACS_PLUS	NCURSES_ACS('n') /* large plus or crossover */
#define ACS_S1		NCURSES_ACS('o') /* scan line 1 */
#define ACS_S9		NCURSES_ACS('s') /* scan line 9 */
#define ACS_DIAMOND	NCURSES_ACS('`') /* diamond */
#define ACS_CKBOARD	NCURSES_ACS('a') /* checker board (stipple) */
#define ACS_DEGREE	NCURSES_ACS('f') /* degree symbol */
#define ACS_PLMINUS	NCURSES_ACS('g') /* plus/minus */
#define ACS_BULLET	NCURSES_ACS('~') /* bullet */
#define ACS_LARROW	NCURSES_ACS(',') /* arrow pointing left */
#define ACS_RARROW	NCURSES_ACS('+') /* arrow pointing right */
#define ACS_DARROW	NCURSES_ACS('.') /* arrow pointing down */
#define ACS_UARROW	NCURSES_ACS('-') /* arrow pointing up */
#define ACS_BOARD	NCURSES_ACS('h') /* board of squares */
#define ACS_LANTERN	NCURSES_ACS('i') /* lantern symbol */
#define ACS_BLOCK	NCURSES_ACS('0') /* solid square block */
 * The ACS_names may not match AT&T's, our source didn't know them.
#define ACS_S3		NCURSES_ACS('p') /* scan line 3 */
#define ACS_S7		NCURSES_ACS('r') /* scan line 7 */
#define ACS_LEQUAL	NCURSES_ACS('y') /* less/equal */
#define ACS_GEQUAL	NCURSES_ACS('z') /* greater/equal */
#define ACS_PI		NCURSES_ACS('{') /* Pi */
#define ACS_NEQUAL	NCURSES_ACS('|') /* not equal */
#define ACS_STERLING	NCURSES_ACS('}') /* UK pound sign */
 * Line drawing ACS names are of the form ACS_trbl, where t is the top, r
#define ACS_BSSB	ACS_ULCORNER
#define ACS_SSBB	ACS_LLCORNER
#define ACS_BBSS	ACS_URCORNER
#define ACS_SBBS	ACS_LRCORNER
#define ACS_SBSS	ACS_RTEE
#define ACS_SSSB	ACS_LTEE
#define ACS_SSBS	ACS_BTEE
#define ACS_BSSS	ACS_TTEE
#define ACS_BSBS	ACS_HLINE
#define ACS_SBSB	ACS_VLINE
#define ACS_SSSS	ACS_PLUS
